有冇人試過殺上牛牛度 同佢地講禁錯制買錯股票 叫佢地俾返錢自己？

我唔係想買tsla架 俾返錢我呀屌你老母

推

上馬會就試過
仲成功左
我諗牛牛都應該得

過程係點講多d俾我地呢班tsla苦主知
準備集體衝上去

輸打贏要

上去屌佢老母就得

啱啱試左ok, 仲回贈返10萬現金以表歉意
ps serve我條女好撚正

你撚想
之前開市死ser死左半個鐘，買賣唔到
睇住隻熊仔由賺緊，變蝕
乜撚都無

當年買錯雷曼，去遊行，好似尼招得左

蘋果 125@69
依家點算

on9真係禁錯制
一早知佢會free fall啦

Show 張白卡出黎就有得傾

搵方國山，一齊幫手入小額錢債審裁處方為正路

想short 變咗買撳錯掣咋

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣